𨳒你老母，贊奴沙條𨶙樣賤𨶙到

俾個假希望前出糧國家走下線，最後衰𨶙咗

跟住損人不利己咁呈強，比利時落入死亡之組，最後死𨳊埋

條𨳍頭個樣幾𨶙陰濕

做乜

Po錯

G

on9

而家畀多次機會比利時同英格蘭 落足力踢場波

害死世三